3993 洛陽鉬業 集氣區

有沒巴打 好早就入左？

最近我高J左

洛陽鉬業 擁有全球其中一個最大的鉬儲量，擁有大量高品位的鉬儲量

鉬產品具廣泛用途，可應用於鋼鐵、石油、工業用機器、汽車及國防等工業中的應用。集團的產品可分為五個類別（按集團生產工序的先後次序）：鉬礦石、鉬精礦、氧化鉬、鉬鐵及其他產品。集團的主要產品為鉬精礦、氧化鉬及鉬鐵。集團的其他產品則主要為鉬的相關產品，包括鉬酸銨、鉬粉、三氧化鉬，以及鉬絲、鉬條、鉬棒及鉬板等鉬金屬產品。鉬鐵和其它產品佔集團業務的比率一直上升。

2.8 hold 到而家

近期有色金屬板塊鑊氣持續，中國鋁業(02600)即市再升6%，而洛陽鉬業(03993)則升2%創52周新高，睇走勢似乎仲有得再上。

洛鉬為綜合金屬開採企業，去年收購Tenke銅鈷礦後，已成為全球第二大鈷礦商，而鈷作為新能源車電池的主要原料之一，受惠全球對新能源車需求增長持續，使LME鈷現貨價年內已升逾八成，加上未來鈷價尚有上升空間，間接令洛鉬「錢景」更加亮麗。

樓豬咩位入
今日4.7想入

我4.91 入左

4.45

係防守性差d姐

見

光

Strong hold

有賭未為輸

留名

開呢啲Post岩架啦係強勢股post睇完no. 買完然後呢度有個地方比佢地9叫下

終於都有人開po
搵下有冇put輪先

我真係估唔到3993都會有集氣post 笑左

唉 出親集氣通常都燈落去

3.08入過，3.9走左
依加4.43入返

集你老母氣咩
利申 有貨

寧願叫資源股討論區都無咁嬲

Y

以為自己賭緊錢定點

咁撚大隻都要集氣 比盡咪升多一蚊 屌你

3.62 有15000股, 打算見6蚊就走

競價高開咁多咩事

即係點

求指教大師

沖呀屌

扑暈自己啦，3993最少會到十蚊

日日都過山車咁

樓主真係好撚濕鳩

認同 柒下柒下咁

又燈

又上返

越跌越有

一開集氣就死 唔好唔信邪

升咁多回下好正常

比曬位你加貨添

基本面好, 資金勢又強, 圖表又靚, 急升左幾日回一回返近十天線都好正常啦 唔跌先唔健康
唔好唔記得一個月前先3.幾渣

高質
根本唔明集乜9氣，以為隻股無奶力咁

係 如果佢今日再直衝5.2以上我會全倉止賺先 咁樣升返真係跌起上黎唔知跌成點

寧願企穩慢慢上好過日日爆上去
唔係高追其實唔怕，都只係3%上落姐

thats true

無錢唔係追多手 嗚呀

2600好過

唔燈下，邊有機會入手

一個月升幾多%先叫正常?
我明白升太急好易散水

老母當年IPO渣到而家,咩水位放好?

點解會跌架

工程師去邊度都寸草不生

低過4蚊入既巴打會唔會諗止賺?

M

尾市收窄唔到15%內會減

集乜撚野氣

哂鳩氣

呢dpost次次燈到仆街

最衰就冇put輪

係咪玩完？

仆街啦，今次

仆咩街 仲係10天上

無講錯啊

12號星期二沽

上呀

又開車
但今日冇乜特別新聞

係因為冇壞新聞

破唔到

破左啦

差唔多準備定止賺算

屌多樓主一次

我愛股

$20 走左

想當年佢 IPO 果陣

跌阿，屌爆你地

垃圾股

唔好推啦

大家走哂貨啦

未走... 依家走打個和

4.5強底

比你咁燈法升都變跌啦

幾時上翻5

有資金入返黎, 可以再觀望下

點睇到有？

花旗吹奏左好耐 唔知係咪想派貨

爆上

4.75 價位

想追，但現價太高了

打死都唔賣

好彩琴日收市見雙底做好入番兩手 等破頂

圖??

星期六 出 業績報告？

已經無人有貨?

strong hold

6蚊見

最近妹下妹下

落過5.1幾 之後又彈上5.2幾

不停來回

星期六出業績直升6蚊

今日好多賣盤

冇事既
巴打買入價好高？

4.6貨底

4.16 之前5.2落黎要等好耐先上得番 所以9叫下

個前景咁好strong hold就得
我高過你前排4.5入今日5.07又再入左

4.75 2手

4.78 btw個業績咁耐都見唔到既

星期六開左會

點解沒報告？

e公司讯，洛阳钼业(603993)10月29日晚间披露三季报，前三季实现营收177.07亿元，同比增长406.47%；净利16.05亿元，同比增长174.98%；每股收益0.09元。截至三季度末，证金公司持有1.87亿股，相比二季度末持有的4.3亿股大幅下降。另外，公司部分董监高披露减持计划，拟6个月内合计减持不超过255.08万股（占总股本的0.0118%）。

業績強勁，但減持嗰度唔知點搞

第3季度既利潤 已等於上半年總和

中證金都減持

因為升左咁多所以要獲利？好似700咁

聽日會唔會跌到PK？

會

咩事

又大跌

準備撈底

因為比亞迪？
不過大摩評級唔錯，應該冇事

大行報告

1548 好彩走得快

回錯

坐艇中

今日4.8入多一手

好失望

震倉啫（自我安慰）

4.84買左兩手

我覺得仲有得跌
我睇4.5

圖穿咪走
捱左2棍未穿得

龍工比佢更差我都未走

今日都叫頂得住係支持收
貼支持買都係搏佢上破到啫
穿咪止

同路阿放巴

我想入多手，可惜唔夠彈藥

穿4.5係咪free fall

走左一手175
轉戰搏3993算

睇黎穩陣

今日收復部分失地

會唔會因為第三季收益太多

班大戶 想係呢幾日震 散 之後一次過爆上去？

長遠來講 3993 真係唔止6蚊

任何電子設備 及 家用電器都要果種物質鈷礦
（好似係 ）

再加上 全球講緊新能源發展

最近想入多幾手 但沒錢
屌你老母

apps

4.55入，5.1放哂
炒完19大啦，你見好都收啦好

今日set 5.2不過上唔到
而家對D股無咩信心,有得食好食

又番黎 今次企得穩未 LOOP佐第4次

琴日5.2觸發不了
今日推高d再試放

幾高今日上過5.22

我估5.3啦

貪心少少set左5.35

我 set 左 5.3 希望食到

5.17食左算，幫大家燈上5.3

我set 5.25

聽日應該跌 我就唔信佢連升三日

痴線 邊有得咁估

俾d 力水

等睇5.3

聽日破頂直爆6元

有5.5都J出血啦

買股買到你咁就死得啦

就算咁諗都唔好講出黎啦

笑死

即係同啲賭仔話三鋪大，下鋪細一樣

唯一唔同係大細一鋪清
正股係賺少左同蝕手續費

聽日5.4

ff鳩叫下
希望日日有人講我就唔信佢連升__日

想燈佢上去姐 我都有貨點會想佢聽日跌

比你燈到

今日又爆一段落返

開車

唉

又

又等機會

各位巴打 均價 幾多？幾手？

放巴拎3993炒波幅

今朝升得好地地，下晝又跌返

希望聽日真係爆上

守得超穩

又跌

又係咁

好彩收盤升返，希望聽日爆上

而家唔當炒只可以跟港女行

快D 5.2啦

呢隻野獨立思考，尋日個市大跌嗰時，佢都無跟

其實3993業績好，前景又唔差，又係行業龍頭，真係唔知點解會跌。

而且佢抗跌力都幾好

計埋今日好似出現雙十字星，咁係好定唔好指標

我屌你老母3993

妹下妹下，浪費時間

換馬 好過

抽下新股好過，

屌那星 3993 成個月都係4.9-5.2 水平

Ok 星期一見5.4
幅圖好靚

技術分析真係略懂皮毛，請巴打指教

三角旗 縮量待爆
利申鳩up

等炒完ipo d資金回流先爆

準備升空

唔好過份期望
利申 燈

師兄你神機妙算。小弟坐貨中